你最想重溫嘅舊動畫

最近諗起以前睇過好多動畫，但係有好多啲劇情已經唔記得晒，你哋有冇啲咩舊動畫係想重溫返嘅呢？

例如美少女戰士、百變小櫻、龍珠、勇者系列之類

勇者同藍光人嗰啲我勸你上YOUTUBE重溫下MAD算喇
完整咁重溫會好悶

公式回答
肛鍊 入樽 數馬01 棋靈王 幽遊白書 獵人

想重溫下金田一
細個嚇到瀨屎唔敢睇

鐘意睇既唔會覺得悶
利申 重溫緊

魔神英雄傳

刀劍神域

聖鬥士星矢呢？

光頭仔阿丸

我的ET同學廣東話版 真係無梳士
好撚好笑 細個睇笑到仆街

Sunrise八十年代機械人動畫，仲有同公司嘅(非機械人動畫)City Hunter。

武器種族傳說

頭文字D
School Rumble

甲賀

筋肉人

最終答案 我的et 同學

Blood+

洛克人exe

星際牛仔

超時空少年

龍與虎
利申睇左兩次

我的ET同學